隻女警正唔正？可摸耳俾我屌咗先

清平時係咪行過見到垃圾桶會摷一摷裏面啲嘢黎食？

22歲扑扑脆喎
可能仲係處
好想中出你

有肺炎 不了
無肺炎都唔撚會屌

屌，打錯
*佢

……

你都危殆，加個肺炎有咩所謂

一早比入面班狗公破左啦

打錯
隨手打咗心裡話

……
我希望你呢一句都係打錯㗎喇…

你都戇鳩 隨時闊撚過西隧

你咁大，點忍呀
不過都係女警正啲
想俾佢用警棍扑我

祝你心想事成

都話咗你係好呢味㗎啦

你指#3?
絲打好仁，竟然想色誘我

其實我同時係S亦同時係M

睇黎樓主食開屎

人獸交?

可能你太過靚仔

差婆多數係死TB

依層當然